# Попробуй Pararam.
- На главной странице нажать кнопку "**Try Pararam**"

![Главный экран](../img/main_screen.png)


 - В поле ввода "**Full name**" ввести желаемое значение (ФИО, никнейм и т.п.).

![Попробовать Парарам](../img/try_pararam.png)


 - Нажать "**Try Pararam**".

 Откроется главная страница программы. В таком режиме Pararam не является урезанной триальной копией и функционирует как полноценное приложение, с той лишь разницей что для сохранения всех пользовательских настроек, созданных чатов, списка контактов и т.п. пользователю необходимо пройти процедуру регистрации в полном объёме, иначе данные не сохранятся.

 Для этого пользователю показывается предупреждение, расположенное в верхней части главной страницы и содержащее текст:
 > Your email is not set. Please set up email in profile

![Красная линия](../img/red_line.png)


 По нажатию на него, пользователь попадает в настройки профиля, где может настроить под себя все параметры программы а так же пройти процедуру регистрации.

![Профиль](../img/red_profile.png)


 ---
Для регистрации нужно ввести адрес электронной почты на который будет выслан код подтверждения.
> Код подтверждения был отправлен на  "mycoolmail@post.ru" (пример почты).
Проверьте папку спама, если письма нет.

![Сообщение](../img/reg_message.png)


Письмо должно содержать следующее:
> You've requested email change for your Pararam account 
Current email: no email
New email: mycoolmail@post.ru
To confirm the operation use code: 123456 (пример кода).

После применения введённого кода пользователь видит окно с текстом:
> Email установлен. 
Пароль отправлен по почте. 
Мы рекомендуем сменить его в настройках, в секции Security.
Для продолжения вам следует перезагрузить страницу


![Ответ](../img/answer.png)

После перезагрузки предупреждение исчезнет и регистрация будет окончена, однако пароль для входа в Pararam будет сгенерирован автоматически и придёт на почту в письме следующего содержания:

>Email was successfully changed for your Pararam account.
New login credentials for your account.
Login: mycoolmail@post.ru
Password: a12345 (Пример пароля).

Для замены автоматически сгенерированного пароля на свой, пользователю необходимо зайти в настройки аккаунта, для чего в правом верхнем углу нажать на стрелочку вниз рядом с аватаркой и в появившемся меню выбрать пункт "**Настройки**".

![Настройки](../img/set_password.png)


В настройках нужно выбрать пункт "**Безопасность**", -> "**Пароль**" и нажать кнопку "**Изменить**".

![Изменить пароль](../img/security_change.png)

В появившихся полях ввода необходимо ввести текущий пароль, а так же свой вариант пароля с подтверждением.

После того как все поля будут заполнены, нужно нажать "**Сохранить**" и пароль будет изменён.


